嫌疑犯X的獻身 個數學佬點樣整走條屍?

一直想問.. 成套戲完全冇提佢點樣毀屍滅跡
同埋, 既然差佬從來都冇發現條屍
點解佢要多此一舉製造多一條屍

推

因為死左個露宿者跟本唔會有人報警 佢最後係將條屍肢解掉落海

重睇啦你

第一次入戲院睇的電影

根本

點解佢要多此一舉製造多一條屍

做咩自己回自己

其實佢係想製造另一個死亡時間
將條女個前夫嘅死亡時間用個露宿者死亡時間覆蓋
等個兩母好有不在場認據

其實數學佬唔係要毀屍滅跡咁簡單，而係要排走兩母女嫌疑

本身如果咩都唔做，個個原死者就會因為失蹤有人報警，報左驚就會查到去兩母女到。所以佢要殺一個露宿者，因為露宿者唔見左都冇人會理，冇人留意，再用條屍做假既死亡時間，幫兩母女 明未呀

我原本係想回樓主

你回樓主啦，回我做咩

以為你講依句係唔明 自膠

得罪講句 覺得有bug即係未明呢套野

咁你都睇唔明 你都係返去睇TVB膠劇啦

呢套懸疑片真係好高汁
仲有冇其他高汁日本懸疑片

東野圭吾

正解

要更高汁既要睇書

呢套野好深印象
個fd睇兩次兩次都睇到喊

喊點係邊

利申：套野好睇但係好似冇摧淚位

臨尾石神喺差館嗰段？

教授估計係碎屍

根本 李代桃僵 就係成個故仔最核心嘅詭計 唔咁做成個故仔根本成立唔到

首先冇人諗過嗰條屍體會唔係前夫，所有調查都集中喺晒對母女個不在場證明度，石神就可以偷偷自己將真前夫分屍再分散棄置左

小說入面有一個情節就係湯川去圖書館搵報紙睇，就係想搵下其他地方有冇屍體碎件。

之所以要殺多一個人都已經講得好清楚，就係為左徹底切割兩母女嘅嫌疑，就好似佢出個份數學卷咁，佢哋根本同流浪漢從來冇接觸，呢條屍無論點查，都關唔到佢哋事，就算查到係石神殺，石神都根本冇諗過避。

結論，樓主你都係睇多次罷啦